香港獨立 黃色經濟圈 工會

2020 三大目標 大家將佢記入腦

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

有Telegram 唔好懶！即刻加入二百萬三罷陣線 + 工會大全

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

用bitcoin未得